有冇人記得民主黨點撚樣屈ＷＩＫＩ係鬼架？

因為ＷＩＫＩ支持２３條立法

而家民主黨又支持啵

咁算唔算係賊喊捉賊最高境界？